對比另一半睇手機有咩睇法

係咪行得正 企得正
就比人睇都無乜所謂？

睇你老母 返屋企含撚啦

好想比靚女瘋狂check手機

有幾可會睇到啲你開心既野呀
都唔知睇黎做乜

條女肯玩震蛋出街唔止睇手機啦，送埋部手機畀佢都得

睇得就 遲早分手
有野睇到又鬧交 但其實唔會有solution
無野睇又心中有刺 點解咁唔信任
小朋友先會睇人電話

一定唔俾睇
最撚憎其他人睇我電話check IM